沙田連濃牆已有人幫手清理走左poster

係時候貼新野啦